Проект передачи сообщений:
Задача "модуль голосовой связи" (по оценке - 35 часов) не разбита на подзадачи. - -0,2 балла команде экспертов
Нет задачи создания сборочной системы в BitBucket - -0,5 балла команде экспертов
Resolved задачи не назначены на тестировщиков около недели - -0,5 балла команде экспертов и команде разработчиков